煩撚住CCTVB話俾佢地聽我地有幾不滿

push

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

support

咁樣應該正係煩到個pr staff
要煩就直接去將軍澳搵佢地
之前都有人提議圍tvb但未夠人支持

點圍啊 咁撚大 又咁隔涉

記唔記得之前有旅遊巴圍蘋果？

而家無咁多資源
做得幾多得幾多